{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042376",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3012437",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "R&B 비즈니스 호텔"
    },
    "text": "2017年9月に新築された建物で、清潔な施設を誇り、41室の様々な客室を備えています。 食堂や宴会場、コーヒーショップ、小会議場などの便利な付帯施設を備えており、利便性を高めています。 駐車案内では目の前の公営駐車場を利用でき、計26台の駐車施設を保有しています。 プライベートルーフトッププールは、ファミリーデラックスルームのご予約のお客様のみご利用いただけます。 周辺には麗水浪漫屋台通り、麗水エキスポ駅、突山公園、路地裏のスンシン広場、亀甲船公園、鎮南室内体育競技場など、様々な観光地が位置しています。 訪問者のレビューでは客室構造が良く、恋人同士の旅行にもおすすめだという意見がありました。 カーペットの床が少し乾燥しているという短所がありましたが、不便をなくしてくれるサービスが褒められました。 また、子供たちと一緒に家族旅行ができる環境が良いという意見もありました。 全体的なコストパフォーマンスは良いですが、防音が弱かったり、他の宿泊客の騒音によって楽な睡眠が難しい可能性があるという意見もありました。 清潔度の悪い便益施設も存在し、サービスや顧客応対に対する不満もある可能性があります。 駐車場やカードキーの問題も発生する可能性があるという意見もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつ建てられましたか？",
            "answer": "このホテルは2017年9月に建てられました。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "このホテルには食堂や宴会場、コーヒーショップ、小会議場などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、目の前の公営駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "プライベートルーフトッププールはファミリーデラックスルームのお客様のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には麗水浪漫屋台通り、麗水エキスポ駅、突山公園、路地裏のスンシン広場、亀甲船公園、鎮南室内体育競技場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは恋人同士の旅行にオススメですか？",
            "answer": "はい、客室構造が良く、恋人同士の旅行にもオススメです。"
        },
        {
            "question": "このホテルは子供と一緒に家族旅行ができますか？",
            "answer": "はい、子供と一緒に家族旅行ができる環境が整っています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "全体的にコストパフォーマンスは良いですが、防音が弱かったり、他の宿泊客の騒音によって楽な睡眠が難しい場合もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルには不満な点はありますか？",
            "answer": "一部の設備が清潔でなかったり、サービスや顧客応対に対する不満がある場合もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場やカードキーに関する問題はありますか？",
            "answer": "駐車場やカードキーに関する問題が発生する場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 407
    }
}